# 添加，删除和合并
本文档描述了公示期后添加，删除和合并的方式和条件。

## 0x00 证据
### 添加
当符合下列情形时，可以将证据收入条目中：
- 证据被证明真实有效，具有说服力
- 不属于 [PoHWiki:隐私信息保护][1] 中描述的保护范围

#### 方式
- 发起 Merge Request ，至少2人 Review 并同意后才能通过

### 删除
当符合下列任一情形时，可以将证据从条目中移除：
- 被证明证据是虚假的
- 证据没有足够说服力
- 属于 [PoHWiki:隐私信息保护][1] 中描述的保护范围

#### 方式
- 发起 Merge Request ，至少3人 Review 并同意后才能通过

## 0x01 条目
### 添加
当符合下列情形时，可以将新条目加入灰名单中
- 至少具有2条证据

当符合下列情形时，可以将新条目加入 PoH 主分支
- 原先处于“灰名单”
- 具有“严重行为”

#### 方式
- 发起 Merge Request ，至少3人 Review 并同意后才能通过

### 删除
当符合下列任一情形时，可以从灰名单中删除条目
- 证据数量少于2条

当符合下列任一情形时，可以从 PoH 主分支中删除条目
- 证据数量少于2条

#### 方式
- 发起 Merge Request ，至少3人 Review 并同意后才能通过

### 合并
当符合下列任一情形时，可以将灰名单或 PoH 主分支中的条目合并
- 有具有充分说服力的证据证明不同的条目描述的是同一人

#### 方式
- 发起 Merge Request ，至少4人 Review 并同意后才能通过

----
`version: 2017r1-testing`
[1]: ./PrivateInfomationProtection.md